作為一個車撚，你會推薦邊幾套講車既戲

首推 狂野時速 1,2,3
need for speed 電影版
mad max 2016 新拍個套

渣完車唔可以飲水

FC 鬥FC 鬥FC 鬥FC 鬥

極速傳說

車尾燈都見唔到！～

邊套

條鍊好重呀

小學雞
1993 烈火戰車

打錯，1995 自

你知唔知我最驚係咩。
我最驚係老左坐係到一啲回憶都無。
老左無回憶唔緊要，有一大堆後悔就慘。

Rush
Senna

RUSH NIKI LAUDA

呢套我睇過，覺得麻麻

竟然連提名金像獎最住男主角彈起既車手都無？

mad max
超正